%-----------------------------------------------------------------------------%
%                                                                             %
%    T I T E L S E I T E                                                      %
%                                                                             %
%-----------------------------------------------------------------------------%
%
\thispagestyle{empty}
\hypersetup{pageanchor=false}
%
\begin{flushleft}
Universität Duisburg-Essen\\[1ex]
Fakultät für Ingenieurwissenschaften\\[1ex]
Lehrstuhl für Mechatronik \\[2ex]
\end{flushleft}
%
\vfill\vfill
%
\begin{center}
\Large
\textsf{\textbf{Objekterkennung mittels künstlicher Intelligenz entlang von
Binnenwasserstraßen}}\\[3ex]
\large
\textbf{Masterarbeit}\\[1ex]
\textbf{M.Sc. Mechanical Engineering ISE, vert. Mechatronics}\\[3ex]
Jonathan Bernard Purwanto\\[1ex]
Matr.-Nr.: 3058564\\[3ex]
\begin{tabular}{ll}
\textbf{Erstprüfer} & Christian Hürten \\[1ex]
\textbf{Zweitprüfer} & Maximilian Jarofka \\[1ex]
\end{tabular}%\\[2ex]
\vfill\vfill
\normalsize
\today
\end{center}
%
\vfill\vfill\vfill
%
\begin{center}
	\includegraphics[width=10cm]{Bilder/logo_claim_rgb.eps}
\end{center}
